少年投錯何君堯被毆

屯門昨晨發生傷人案。一名熱衷時事的四十二歲男子涉嫌以早餐吃剩的法式麵包襲擊兒子，母親驚聞慘叫及時阻止，事後警方以傷人罪逮捕逞兇父親，少年受輕傷送院檢查。

肇事少年十八歲。據悉其父早前與其約好，「五大訴求，缺一不可，香港人報仇」，飭令其子於昨日立法會補選票投盧俊宇，不過其子早上外出投票折返後卻表示錯投盧的對手何君堯。其父相當惱火，於吃早餐時不斷喝罵其子耽誤普選路線，出賣港人利益。混亂中有人拿起餐桌上的法式麵包，猛塞向少年口部。少年痛苦慘叫，其母阻止男子暴行並報警。附近警員接報到場逮捕涉案男子，少年咀角紅腫送院治理。調查時男子仍不斷怒罵其子：「一稔（諗）起佢投左咩人，就慶過火屎。」，「仆X仔，返大陸啦」。

專家表示，因政治不正確而引發的家暴，今後仍有可能發生，青少年應引以為戒。

無左生果刀

係囉 唔係生果刀旁邊啲面包咩

0/10

小左生果刀

冇生果刀 負評

屌那星
潮文盡岀

又嚟

法式麵包是敗筆。

呢篇嘢太渣 一睇就知潮文黎

點解敗，法包硬過我碌尻喎

就喺呢度嘞，我寫情節嘅話我會用我自己碌尻大大力barn 佢塊面。
然後直接叫佢（而家你成個撚樣嘞）

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

港共新聞網好快會澄清

你個名

打得好